暗瘡勁 印又勁 下次出街想盡量遮住 請問有無好方法推介

遮暇 化妝 之類..
新手求救

口罩

試一D AHA同BHA產品 去角質 加速新陳代謝 間接去印。

aha bha product ,hk 日常可以賣濃度最高15%既aha 例如萬x 果D舖頭 已經算係最快見到成效 再用 維他命c product美白 注意 維他命c product 較易氧化 選擇啲較少接觸空氣嘅packaging。
以最自本嘅方法係

最治本方法係a酸。 作用係減少油脂分泌 收細毛孔 你可以揾D retinoid 即a酯 product 搽咗身體自然會代謝成a酸 一般市面你唔會搵到a酸嘅product 因為係屬於藥物 要醫生處方

建議比你個人放鬆下， 唔好比自己太過focus暗瘡問題到。
另外未鬼再用出面求其都買到既洗面奶 無撚用，買就買啲天然成份整既洗面番梘或者 面膜 。
暗瘡印就醫好咗先再諗啦 一步一步黎。

一定係食a酸

你越搽化妝品 塊面就越爛 gg

自己同朋友的經驗
1、the seam tip concealer (sasa or 專門店都有賣，40-60左右一支)
2 fit me (色夠多加周圍有得買）
雖然話暗瘡肌唔好化妝，
但作為過來人表示化妝令心情好好多，
對病情反而有幫助（我係因為荷爾蒙失調而有暗瘡，唔關清潔得唔乾淨事）

如果嚴重唔停咁生就一定要搵皮膚科食a酸呀 唔係一直成面疤手尾仲長

你生得7無人想望你